呢隻耳機好唔好聲？

本身有呢隻

但想要有環境聲既無線耳機

拉

耳機千零蚊基本啦

窮L，如果分別唔大既話呢隻都ok

想清楚要有線,無線,真無線定on ear
樣樣一款就買窮你

自己去試邊隻啱自己對耳

樓主仲有無打 pro club？

有

有冇介紹？

追post啦

True Wireless 真無線耳機討論 (36)